教大今年幾時會再出Offer？

6月中in左小學數學同Bafs，想問下大約幾時會知有冇offer？thx!

Im 我都想知道

11月

你in左咩？

咁耐🙈🙈

下學年

下年

我係中文教育